其實佢真係好靚女

G

大槻響

大槻正過佢好多

謝文欣屌打

佢唔係

又擺上黎

衰喺個鼻到

老到